今日問人拎電話比人拒絕咗

開個post紀念下

你的樣子如何

勇氣可嘉

佢點拒絕你呀

點問

繼續努力

唔洗覺得自己柒 因為自己唔會後悔就得啦加油

那來的自信

巴打你點問佢呀？

耍手另頭講唔得

Hello 可唔可以問你拎個電話

無話繼唔繼續既...都無乜幾何問人拎電話...

多謝巴打真話

咁問係人都拒絕啦

無乜經驗 自問有自信叫佢果下已經覺得自己好勁

試多一百幾廿次點都有次得

人地以為你要拎佢電話呀
比我都唔比啦
下次應該問可唔可以比你電話號碼我

認真同你講 我上面個句唔係安慰你係真心既
當然真係唔洗放係心, 因為過多4個月你連佢咩樣都唔記得

俾你拎到你會仲唔開心

無用 都係一樣
唔一定係樣問題 唔係個個女仔都接受到比電話陌生人話知你係咪靚仔同點問佢拎
當然你咁問點都好過樓主咁問既 就好似講追女點都好聽過溝女

見到靚仔問 啲女會暗爽 但都係唔會比

利申試過

N年前中學（男校）既時候有一個同學高大又靚仔，有次學校旅行走去問女仔拎電話結果都食咗檸檬。

佢同大家解釋：呢啲野冇話一定得既 有時嚇親人都唔出奇架。你地唔好睇我咁樣，實際上食檸檬次數都唔少架，試多幾次總會有次識到人既。

勿相認

利申：信一半，your face佔另一半

根本就唔係靚仔就一定得 D女有男朋友, 戒心重, 怕醜個D都唔比嫁啦

但呢個係好耐既事啦，而家已經踏入左公廁年代，有仔都

公廁個D真係睇樣都知 濃妝大露

如果有仔我就唔會去馬
不過我乜都未知